[黑色一毛警告] 半夜時份一堆post系統性反塞鐵意圖轉風向

做對了
我唔係話反對塞鐵就係一毛，但係同時一大堆post意圖轉風向，代表對家好驚5/8大罷工真係有noise

5/8要既係人數
點解要不合作運動配合罷工既理由，已經講到爛，大家可以自行睇番有關既post

請慎防轉風向post

推比朝早番工既人睇到

支持罷工,唔支持塞鐵
當中利弊講到口臭,鐘意就聽唔鐘意就屌
至於係咪一毛歡迎起底
我淨係想贏,就係咁簡單

臨訓前一推(雖然地盤佬係咁屌 但係係要做)
8月5日 你我一起罷工

幫手推

Pish

推

大家除咗lihkg,有ac去埋fb洗一洗